有冇人係度

怪乜野姐 有乜咁好諗 人比你咪要囉 叫佢比左錢先 唔好貨到付款 唔岩睇咪掉撚左佢囉 估人地點諗做乜 人地寄個公仔炸彈比你炸鳩你咩

有，收工了

衝啊

笑死我

咁快負皮

又嬲

餃b

邊個?
想4定啦

恭喜

薯波可愛

我不羨慕太陽

皇上豬

辣支！！！

幫你正左又有人負

等你

唔支

狗姐

狗狗

去左邊

冇人係度 有人喺度

睇到

返去到就急屎

我都正你！

今晚寵幸我ok?

好彩返到屋企先急

今日有點累
成個倉又係我執

跑入黎

辛苦了

咁主動

即時負皮

雖然可以唔洗對客
但今日有幾個靚女客

爭寵ok?

一齊 唔洗爭

你自己諗啦

出去望
之前我幾個男同事都係咁

3p

我無出，有個我直接ser佢
真係爽，同事都話識揀位
但其實只係佢要入fit我又企緊fit

多啲人一齊訓暖啲

之前有枱客係靚女黎
我冇為意想去落單
跟住個男同事叫住我話等佢黎

真係會搶住去

me

另一個同事見到笑到傻左

今日都係，一ser完成班同事用對講機討論

佢毒毒地

朕

街樹定入公司server

咁未好正囉？

it狗好慘

即係皇上？

唔明

想日日見到我未講囉

係

耶

點解我身邊冇

佢network 係街定經公司server

講緊部電腦

Yoyoyo

改網絡設定 轉proxy 轉ip 引佢過黎慢慢搞

中出妹

好似可以vnc幫我整

出出豬

網絡共用關左佢 唔允許遠端

悶悶豬

做咩維尼豬

你做it ga ?

你整好e app ?

未 放棄左

錯

唔好 改設定先有排跟

見到人要打招呼

覺得冇咩機會再見佢

嗯

你又啱

我係咁

狗狗做咩吖

唔可以！

寵我ok?

冇......

可以

唔似冇

負皮

禁問候豬？

叫埋

你要入黎

溫柔叔叔ok?

join

it野太煩

on9 text pass

好

咁係好定唔好

我咁快埋到堆?

因為有我 有你

唔好嬲
深呼吸先

人工呼吸先幫到佢

又強姦

嬲到傻左?

又唔係我幫你

我10日冇擦牙啦

應該係
我已經有免役力對啲西客

好羨慕

要我幫?

我諗起美女與野獸個改編版

點架，未聽過

定你想我幫你

好sweet
我埋唔到

你幫浮雲哥啦

傻架，點會無你份

你YouTube 搵下

成日撞人

重溫

我未返到屋企

真係會冇

肥仔

知你唔想我幫

點會！！

你好好

唔會，根本就有狗姐份，comecome

真架

又派卡俾我

太遠

咁要唔要

唔怕啦

我地食晚餐 等你好返

唔要

識背了

我隻牛魔王偷走咗，有無見過佢

我唔出聲

唔好了

我要

好好笑

薯薯好好架

吹我

咁大食

come

好啦

same

敬酒唔飲飲罰酒

佢上次係車站等埋我
佢好好

都遠

小air

咁我同你咪冇嘢講

只對你好

Agger

我好開心

我唔飲酒

好感動

近

浮雲（小氣）

又扮乖

你我相隔多麼遠

我地心靈相通 不用說的

我似曳？

你終於笑

改名啦

不要暗戀我

唔喎

好耐冇見過我笑了？

好耐冇見過

咬死你

真咩

我地一齊飲朱古力

愛你喔bb

唔強姦了？

我飲水

好耐

咁你檢討下

上次支朱古力酒

上年講食漢堡講到而家

要減肥

原來你想我強姦你

象b不見了

酒阿

渣

我肥過你

揸爆佢

去非洲搵佢

唔預你

好飲

你may左下

自私飲

我明白了
原來你m底

醉左

我想揸佢波波

得啦
我使出揸揸功

我拍片

咁我搵佢 唔搵你

冇人同你食

Ok

下次一齊

好阿

我唔送你回家 你點算

又恰

咁易醉

影住佢個樣

唔敢

好享受咁

期待

我放飯都係喎

唔敢比佢飲

薯波

岩啊

又比你發現左

姐姐

有負責任護送佢番屋企 乖餃

怕醜了

乖

小妹係怕羞妹

係
太夜 我會擔心佢

我都怕醜架 我平時唔講野

我懂

我都係架

你又要丁？

真

有送人番屋企經驗

比人送返屋企 好開心

無比人送過番屋企 好開心架咩？

圍爐取暖

今日好熱⋯

毒

我係

偽

同類喎

我真毒

#metoo

好恐怖

jm9

比女圍 爽啦

毒撚溝唔到女就貼人出黎？

咩事

個個都想睇

係咪好開心

你手手要比我⛓⛓⛓⛓綁住

快綁 收到風
叔叔黎緊

可能叔叔都要食花生

叔叔黎賞花

痴線架

識貨

你自己報驚搵佢地黎

蒙眼啦 冇咁驚

有 就死

想死？

精盡人亡

一齊？

酒盡人枯

識玩

飲夠一打未

係
想蒙佢

想忍酒

你繼續呀

一打啤酒應該唔會夠

飲緊第2000ml 一個人

想打佢pat pat

分一支黎

g持

隨便拎 酒永遠唔夠

做咩飲咁多

下次出黎就打

留名想睇

愁 冇人明更愁

嘔完再飲

咁飲黎做咩

飲完仲愁

為斷片個一秒

唔好嘔 斷耐啲

飲完最少可以大醉後睡

咩都唔記得

嘔完再諗再斷過

正 屌完人老母後唔記得

會好爽

飲多幾支

推得咁快

會跟唔到你地節奏

我救

我保護你

我地講廢話唔洗追啦

會融入唔到

肚仔餓

我地講 如何強姦浮雲仔

仲未完咩

天天強姦

支持

狗姐支持我

咁全部都唔洗追

係呀

開心死了

Join

傻豬

嘻

在～

在，Amd put 輸撚死人

你個名
我中意
欣賞你

多謝先
諗左好耐先改到haha

錫啖

聽唔明

你好

intel啦

唔洗扮工？

暈了

好多人錫我

傻

從來冇得扮
忙到仆街

型 個名

慘豬～今日唔洗返工？

都要個人型先得

要

早啲訓啦

今日星期五

可能都好型呢

天天都要強姦

即係聽日放假 ？

浮狗屎眼不保

我講真

死

習慣就好

係咪病傻左

哈哈哈 個名姐 朕唔係行型嘅路線

快啲睇醫生

朕問你幾時訓教

唔好呀
狗姐你唔巧屎

Yes

No need

會鬆晒

叻

唔係呀

佢邊到瘦過你

明明我肥過你

開心

為什麼

冇咁多嘢煩

我 黎

用緊

佢都慣

睇落係

全部人公佈體重啦

天使？

你都可以

你先

比我爆開了

八十幾kg

冇可能
我肥過佢就真

下個到你

係啊

幾時帶埋我升天

邊會

點會 你似瘦過我

我四十幾

點會

會

大約1隻大笨象咁重

話說 我之前同事
話我似佢

咪話你唔肥

就今晚

會 你有眼睇

更加唔會

我只係矮過狗狗

又要畀人笑

睇唔出喎

比你笑

噸

咁可愛

佢都冇講單位

唔係差好多

你都係

你知唔知 隻野叫咩名

好多

成日笑9矮撚

誤會咗咩

佢笑我炸

習大大你太誇張啦
做多左

你岩喎

緊係

皮皮定波波

（尖銳）

明明有

好過份

佢好撚開心wo

好配合

狗姐準備開post

好孩子

點解

我睇得出

浮狗高啲

就爆

我矮撚

Boom

但高過我

咬佢

個dddddddd

今日見到個油頭肥矮暗瘡四眼毒撚拖住個高過佢既靚女

Ptgf